有線（疑）開始展開對新聞部同事嘅打壓

另外兩頁係實名聯署同事嘅名單
考慮到對有份實名聯署嘅同事可能帶嚟嘅影響，目前仍然考慮緊好唔好po埋上嚟

呢件事，我哋係咪應該煲大佢？

各位有線客戶
你睇緊嘅新聞可能染緊紅

大家仲記唔記得以前嘅有線新聞係點嘅樣？

呢件事嘅影響
可能係令有線成為下一個CCTVB！

多謝巴打幫推

你以為呢件係小事？錯喇
有一必有二，有二不離三
可能一次炒人比一次更加大鑊

咁仲係咪小事？

推

然後咁快有人負評
不如出嚟講幾句？

其實聯署清單已經公開晒，有D專講電視嘅IG有貼出街，Twitter有埋呢個聯署嘅文宣。

原來呢度有

我反而係有朋友係有線員工，睇到佢share先知

嗰三個人唔通真係出幾十萬糧？冇錢到咁？

我就覺得似係政治打壓前奏多過開源節流喇

今次聯署截至8點有231新聞部員工簽，保就業承諾受薪人數係332人，一個決定有2/3個部門嘅人反對已經顯示員工對高層好唔信任。

如果係高層想去黃，點解係去左工程部嘅人？ 真心問

做左20幾年，人工唔低就緊嘅

節流？傻的嗎？打壓就真。
有錢請三個高層空降（嚟緊可能嚟埋許方輝），無錢留呢三個工程？
新聞出名低人工都暈。

巴打可以睇睇置頂回覆，你會知道多少少

有線餘下新聞台和財經台值得留下，一旦變了Cctvb 2.0 還會有人給月費嗎……

新聞台如果玩完，有線仲有乜嘢可以留住客戶？

有有人負評
不如出嚟交流吓樓主我又唔係只容得下一種聲音一種光譜
但我只容得下良知

有線之外
聽講其實NOW都開始部分/間中偏藍
呢個我想等有巴打出嚟講多啲

推上去！！！！！

一早空降tvb 狗啦

可能，好可能要自己攪網台

依家只能做嘅，就係盡量施壓，拖慢染紅/藍
其實我都唔知係咪有用，只能一試

前排有傳過，估唔到禁快殺到黎

各位我整左個和你睇蘋果系列，入黎睇下
[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

有蘋果
唔鐘意蘋果，仲有立場
都唔鐘意立場，仲有PSHK，加山傳播
仲有好多好多

但電視新聞，都唔知仲有幾多方法...

now藍緊啦！之前陳恩能講武漢肺炎，fox cut咗講嘢，PCCW衝出來柒話陳恩能言論不當。仲有之前有大公黑記跟蹤許智峯，許智峯被狗推跌，now話狗拉許智峯上行人路。大鳴大放係講清講楚2.0，成日請高官同藍絲上去。

now變藍無今次有線炒人迴響咁大，呢個聯署唔少記者自己有CLS，now新聞同港台新聞亦有講此事。now新聞部插入3個CCTVB高層，員工無出聯署，可能無炒人關係。

冇乜興趣再睇華文傳媒

兩睇
哩家任何台、報紙都要劃一部分時段、版面做官方文宣
但now、信報/有線/viutv 等
仍盡力講埋另一邊說話
但仲有請暗黃既人做節目

係極權年代
你不能苛求攞政府牌既傳媒唔交吓功課

盡力做啦！有做好過冇。

所以如果我哋完全唔出聲嘅話
NOW好大機會繼續逐漸染藍

NOW嘅同事係咪都要係時侯有所行動，先至有用？

係政治事件 or想cut老野縮皮？

其實賣左盤後就唔駛諗

Why not both

目前Now（Viu TV)比CCTVB好嘅，係仲未有限制演員嘅言論自由

用人唯親、消滅老臣子，等公司文化冇得傳承，中資、藍企、港共政府就係咁。

點都推左先

依家都無架啦 邊有人睇有線

Push

召喚投訴師

cut老野縮皮就無計
i-cable連蝕十幾年

呢D多數係為左安插自己友，高層空降完全冇connection，一定覺得下面唔會聽自己支笛。

手足頂住

一定要 客戶幫手寫信問

明顯打壓啦

push

有線客戶

新聞刺針、有線中國組最令我印象深刻
直播武漢返黎

CUT 左好過啦
根本冇咩特色做到出黎
反政府又唔夠彊
扮中立又假
最叻次次打風就訪問乜9追風族問下D風勁唔勁
極低能

今日早少少時間都有
不過推唔到上去

我

邊個post都好，最緊要畀多啲人知道先！

一直都覺得有線中國組在玩命

要計on9
我覺得開電視先唔知做乜鳩

岩

負評狗淨係識負評又唔出聲
好難唔笑你喎

有比錢睇有線都要負皮

Still much better than CCTVB

有線客戶服務電郵係：cs@i-cable.com
可以試下電郵反映意見。

我屋企人話覺得呢排啲主播好似成日唔同咁

蘋果好啲
起碼叫做打正枝旗反政府

其實佢比較表態明顯係Facebook 啲post

畀錢睇有線唔係問題
始終有線之前都未有染紅/打壓員工
畀咗綫嘅，最好繼續監察有線新聞

問題係，畀負評嘅
完全拎唔到個負評點出嚟
好似啲五毛衝出嚟廢噏咁

驚9 反正都cut唔到有線

係上網仲多野睇
起碼感覺仲係自由
覺得掂嘅又可隨意課下金

蘋果兩睇啦
有人buy佢反政府，有人屌佢壓制獨派
有人讚佢夠撐香港人，有人彈佢報道手法有問題

如果講個人排名，我覺得PSHK>立場>蘋果

意料之中

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

問題係
唔係個個都識上網睇嘛
例如家中兩老，你爺爺嫲嫲

早幾年仲有間中轉台睇下
舊年仲有時睇下LIVE
呢排開始不了

其實早幾年易咗手都有少許染紅
同中移動有合作
但冇咁直接介入

機頂盒

公司啲藍絲有比錢睇有線都覺佢持平

應該唔難嘅
IPAD 好易學
睇下蘋果動新聞膠膠地都OK呀

一定唔撚會再續

Dklm la 要裁就裁左d董事佢啦
咁多董事拎成四球幾
星期一BOARD MEETING
你炒哂d元老
我仲揸有線把鬼
你老味

佢youtube channel 啲片都幾好
夠細奇則睇啲龍床盤裝修真係cls

你諗野都幾離地

推推推

推啊

想知佢睇CCTVB新聞嗰陣係咪都話持平

風格點一定係金主老細話事
佢要撈到CCTVB/ATV咁CHEAP都無計架

好多謝有線員工咁勇實名聯署抗議
作為市民都要以行動支持新聞自由繼續做抵制cctvb 任務！

推！

佢地應該直接skip cctvb
睇藍絲group 啲自製新聞片段

其實好多媒體都值得撐列唔曬出嚟
所以課金可以唔係淨係課畀蘋果嘅
我相信好多真香港人都會好樂意課金

準備正式轉型成下一個黨媒

cut左8年. 一世不會再安

但有線作為一個收費電視，收入係以客戶作為主要來源
我認為客戶係有能力以金錢作為主導

沒有中移動就沒有新有線

自從開電視播過黑警打飛機節目之後
就無再睇呢個台
以前成日睇

我好鐘意睇有線新聞

咁卜街？推唔夠

屌啱啱聽now講覺得大鑊野
好似話炒咗三個高層

Exact7y

CCTVB都唔睇

好似連now都有人事調動

蘋果都有喇

屌以後睇邊個新聞台

實名好勇
骨氣

我諗唔只有線
而係香港所有電視媒體
所以今次我哋更加應該發聲

now早過有線轉，放咗三個無綫新聞高層入去。

有線係咪想步tvb後塵

今次連前新聞部員工都開聯署，可想而知事件嚴重程度。

行下人覺得佢哋似IT狗
其實佢哋咩都識㗎 係電視台不可缺一

出處 樓主想Pin可以搞

今次好大鑊

各位有買有線嘅客戶，記得拎起電話打爆佢cs ，唔好覺得無用就咩都唔肯做，只要多人做一定有影響

集體辭職啦唔好忍唔好理，由得佢地做臭個招牌，好似國泰匯豐咁
有良心嘅人將你地嘅堅持帶去更有價值嘅地方
Cable is not a place, it's its people

香港人出咗嚟咁多次遊行，依家夠繼續返工/WFH啦
不過國際對中共嘅制裁陸續有嚟喎

點煲大

文宣、twitter基本嘢
畀咗錢睇有線嘅，打cs做投訴師，繼續監察有線新聞質素
再激啲嘅，有無可能集體唔交錢？有線始終都係收費電視

屌 仲有啲咩係睇得

電視媒體方面
對我嚟講，無

唔好話有線
就算NOW，我都幾擔心佢會變成好似黨媒01咁

除非有獨立思考
否則真係睇PSHK呢啲網媒好過睇電視新聞

鄭思思講過佢有朋友因為今次人事變動，cut咗交月費自動轉帳，有唔妥連月費都唔交。

睇女主播only...

就嚟冇新聞睇

係黃浩賢ig見到

要光復中文傳媒

Holy shit

網媒
或者台灣新聞

工程部都關事？

睇睇置頂link，你會了解更多

入黎睇我個ip

推唔到

你唔藍就唔續牌比你
電視台條命都係政府度

推呀
唔要有線中國組變中華掠影呀

打上去同email cut有線啦
要俾壓力佢地

要搵人瘋狂追擊有線
好似追擊CCTVB咁

有咩方法可解

遲d新聞總監輝仔坐正，清算名單分子

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

推呀

有線中國組好好睇

W

李臻條仆街以為都黃黃地

Pish

Push.

有線加油

A

幫推
有咩可以幫手做

冇engine support 做條鐵咩。。。

膠層真係膠層，一班撚樣

擺上推特

好正氣㗎
講反送中言辭不吞吐
中立客觀

而家都仲有睇
成個新聞部應該頂得好辛苦

樓主之後會唔會跟進件事
打算follow你

正話同個做有線嘅朋友傾緊件事
我將會打算透露更多嘢（我唔知佢透露嘅嘢有人講未）
依家係諗緊盡快講定等聽朝多啲人起身先講

懶人包整合&你可以點做

有線炒咗三個工程高層，點解係大件事：

你可以做啲乜：

文宣、twitter基本嘢

畀咗錢睇有線嘅，打cs做投訴師，繼續監察有線新聞質素

而鄭思思都有提過佢有朋友因為今次人事變動，已經cut咗交月費自動轉帳，有唔妥嘅連月費都唔交

俾中資買咗之後，已經cut咗，預到有咁一日